亞軍廷出局恥笑區+葡萄牙出線慶祝區

開定先 朗迷盡情笑我地花迷啦

同病相憐